用緊淘寶顯卡之你問我答

如題
顯卡係gtx 650
168人仔
正在使用中

好唔好用

係咩驅使你有咁大嘅勇氣去作死?

下世唔好炸死喇

我都用緊1050

其實我個人覺得就唔會有太大問題既

顯你老母卡

顯你老母卡
去返正題 用左幾耐

用左半個月到啦

因為想試下國產野囉

十分好用 等於香港價600左右既卡

咩牌子?

會唔會裝左之後部腦有d 不知明既野裝左
之前淘左張lan 卡 屌 點知裝完都冇裝driver 一開機就多左d 不知明既software 係度 嚇撚死

卡諾基 都銷量高的

冇wo 連driver 都係魯大師自行更新

乜鳩係魯大師。。。

國你老母產
中國製/支那製/中國品牌/支那品牌

屌你老母啊咁都叫無中撚哂招啦你

我都淘咗 galaxy gt740
兩舊水港紙

自願裝魯大師架傻閪

得,比你型,比你威,比你支那前支那後

有冇邊間鋪信得過介紹
利申：近排壞左低板

其實卡諾基都叫唔錯因為歷史長其他唔太清楚
底板唔太清楚

屌你老母要做中國人你死去中國大陸ok?